女朋友嚟M，表示又過一關

以後都要乖乖地準時嚟呀

飲津路

準時嚟就得

希望樓主女朋友假m

唔好呀
係真架

無巴打有咁嘅擔憂？

有

個個月都驚要仆街 一有少少唔舒服或者異想就會搭心有左

驚到打錯哂啲字

點解唔帶套呢？
你咁樣好冇公德架
下個要用個陣點算呢？